viu瑪嘉烈與大衛系列 前度定綠豆 好睇啲

如題
追緊前度，諗緊要唔要開埋綠豆
各位巴絲點睇

綠豆好睇啲

緊係綠豆